【打擊廢淡】賣樓獲560萬，恆疑當洗黑錢，戶口突註銷！

恒生銀行客戶李小姐今年4月突然收到恒生信件，稱一個月後會註銷其銀行戶口，但無具體交代原因。

銀行質疑其賬戶兩年前的交易紀錄。她指2016年最大筆交易是賣樓所得560萬元，批評銀行無調查、無查詢便決定取消戶口。

係咪銀行聯手托市，懲罰賣樓廢淡！

可能查到係幫親戚買呢

而家好多銀行都係咁啦
發現新大陸

好多銀行都打擊廢淡？

唔怪得無人敢賣樓啦。

🤔真係咁簡單？定啊小姐有其他野無講

上得報紙，投訴埋hkma，佢唔係咁蠢身有屎都搞咁大下？

樓宇買賣經錢銀律師樓戶
通常見到就過 唔理嫁

正常唔會直接取消
見你咁多錢入黎肯定會打電話比你問點解
肯定冇聽電話

而家就係恆生挖返2016年既入票黎講。懷疑個客洗黑錢嘛

講緊2年前既transaction，今年先取消你個戶口

上次有個做小食店都喊晒話銀行啦…
結果比人查到個人戶口做公司野

銀行話16年交易記錄
未必淨係賣樓

有幾多ig shop會開公司戶口呢又？

留意返IN OUT仲爭左廿萬
STATEMENT張PAGE 1會唔會仲有D野

「銀行近日要求她解釋2016年的賬目紀錄，包括一筆560萬元入賬。她向《蘋果》提供銀行月結單作證，強調款項只是賣樓所得」

We have tried to contact you but failed to reach you.

屌，區區20萬就話洗黑錢，香港地大撚把支那人出入都唔止呢個數啦

「李小姐表示，信件根本無交代取消戶口的原因，事前亦無收過銀行電郵或電話查詢。她向恒生投訴，職員承認無法提供相關通訊紀錄，令她感到非常憤怒，「你其實冇聯絡過我，封信又話聯絡過我，咁你係咪有啲講大話？」」

問題係佢本身戶口錢唔多
你自己計計應該唔過10萬
無啦啦一個月咁一次過出入廿萬俾銀行問好出奇
買車十幾個都俾銀行打黎問啦

連登盡顯港豬思維。

不停幫商家佬諗理由去合理化無理既問題。

明明身處底層，卻事事幫老細著想。

洗黑錢銀碼大銀行咪會知，銀行AML你估剩係睇銀碼

經投訴之下，恆生點名要求解釋560萬邊度黎

註銷你條命，請勿側側膊使用蝗語！

照copy報紙。你要屌就屌黎智英

銀行近日要求她解釋2016年的賬目紀錄，包括一筆560萬元入賬。她向《蘋果》提供銀行月結單作證，強調款項只是賣樓所得

1.即係話有機會其他數都有問題，唔只560萬呢個數
2.買家本身洗黑錢，銀行覺得賣樓呢560萬係黑錢

賣樓都叫洗黑錢。好撚野。

唔知係中情局定聯邦調查局畀料恆生去做野呢？

聯絡你唔到幾次就剁你架啦
同你有親咩

買個個D錢係黑錢咪搞埋賣個個

香港咁多銀行，東家唔用用西家，使死？

哈，見到3字頭既電話，聽果個都好得閒。

畀人屈就唔鐘意。

可能係買家舊錢唔乾淨，例如係個d一炮比本票買樓又唔經經紀個d

外國就算唔聽，都係鎖戶口報官，點點會取消，筆錢點處理

可能係外國樓呢

如果條女本身無樓既突然間話賣左層樓一炮過拎左560萬,俾你做銀行你都奇怪啦
銀行應該唔會咁ON9咩都唔查就話佢筆錢有問題掛,同埋佢話"包括"呢筆錢,姐係唔知呢一筆可能仲有唔少細數係有可疑
不過唔敢跟車太貼

賣樓所得一句就搞店？？
無樓宇買賣合約

出入一次還好
幾次會開始打電話問你

on9恒生

屌
叫佢比個地址黎
做返個land search咪知有冇賣樓

俾source 睇下啦，#0都唔覺有呢段，你啱啱作？

bitcoin果D先大獲

封trem信咪有寫囉

笑鳩死，自己上生果報睇啦。

唔會，如果事主用呢560萬，買左層樓，又火燒連環船？

而家都有人買賣唔經經紀，直接聯絡律師樓

會。差佬/fbi/cia會查買賣雙方有無關聯

假設事主係清白既

邊有得假設。

執法部門不嬲先假設你有嫌疑，去搵證據架嘛

其實呢類個案最近一兩年多咗，原因係對於反洗黑錢嘅法律及操作越嚟越緊，銀行對於懷疑有問題嘅户口，有時甚至會主動取消…

呢類個案最主要原因，係客户無應銀行要求，提供客户盡職調查所需資料，同個户口之前有咩交易，無太大關係，條女自己以為同早兩年賣樓有關啫…

其實更大機會係佢無理到銀行要佢俾資料嘅要求（可能寄失咗，或者佢無理到，又或者佢唔認…）

好多原因，要交數明做9你都得

但係唔會冇證據就去凍結/取消 個戶口

而家淨係話買既可能係黑錢，唔會直接導致賣家銀行戶口凍結/取消 吧?

銀行不嬲鐘意話cut就cut。尤其匯豐恆生，人地都費事做你生意。

咁佢啲錢點

限期前拎走

銀行怕死，一千幾百萬銀行當碎銀，比人罰一次重金，所以有殺錯無放過，特別hsbc gp

2年前賣樓, 係咪聽云伯講乜柒無得做按揭, 樓價大跌, 2047無地契？

銀行終止佢戶口, 可能唔係因為洗黑錢, 而係懷疑佢SHORT既

Premier 係咪比HK$250就有?

註銷又係蝗語？
冇撚野啊嘛，法律用詞㗎喎

「賣樓所得560萬元」唔係應該有律師樓支票入返去咩?

但佢個交易唔係寫「支票」, 係乜鬼「儲蓄/定存轉賬」

咁人地銀行咪覺得佢可疑囉？

唔係以為要用「取消」呀嗎？
知唔知吊銷同註銷有乜分別

屌 惡過狗 一句cut撚左幾百萬凍過水

其實篇野都寫得好清楚啦
聯絡你又聯絡唔到
收到封咁既野, 即刻上網draw attention instead of打去銀行一齊解決問題
呢d都係中共既手法, 即係黑錢

李小姐形容自己是恒生忠實客戶，自大學起開設賬戶，至今近20年，亦曾任職恒生銀行客戶關係經理7年。她在今年4月接到恒生銀行信件，指更新客戶賬戶活動資料時，未能聯絡到李小姐獲取所需資料和文件，故決定停止其銀行服務，並會於5月14日註銷其戶口。

李小姐表示，信件根本無交代取消戶口的原因，事前亦無收過銀行電郵或電話查詢。她向恒生投訴，職員承認無法提供相關通訊紀錄，令她感到非常憤怒，「你其實冇聯絡過我，封信又話聯絡過我，咁你係咪有啲講大話？」

銀行原定上月14日註銷其戶口，李小姐慨嘆，身邊朋友都認為小客戶難敵大銀行，但自己身家清白，不應被視作洗黑錢的可疑戶口，多番爭取下終獲延期註銷。銀行近日要求她解釋2016年的賬目紀錄，包括一筆560萬元入賬。她向《蘋果》提供銀行月結單作證，強調款項只是賣樓所得，「銀行把尺係點度？一年咁多客戶樓宇買賣，而家樓價升咁犀利，今時今日交易金額仲大。」

李小姐指，自己借30萬元予朋友、交租的款項亦被質疑，「十萬、幾萬佢都問，幾萬蚊就係租樓。」她批評恒生事隔兩年後，才質疑她的交易可疑，「兩年前啲交易你覺得有問題，點解你唔早少少聯絡客戶了解？而唔係兩年後問返我。」她認為，是銀行無固定標準處理懷疑個案，又批評金管局監管不力，現時她仍在接受恒生調查。

恒生銀行回覆稱，為尊重客戶個人資料私隱，未能透露個別個案的戶口狀況，已就戶口事宜與客戶聯絡，在知悉個案後亦有提出相應方案。恒生強調，決定取消個別客戶戶口前，均會從多方面因素作出審慎考慮，包括賬戶活動。如要取消戶口，會預先通知客戶。若客戶戶口被取消後，欲再申請銀行服務，公司亦設有既定機制處理。

金融管理局指，若銀行要結束客戶的賬戶，須給予最少30天的通知期，在適當及不違反法律的情況下向客戶提供結束賬戶的理由，並儘量給予更長的通知期，讓客戶有足夠時間另作安排。金管局表示，一直要求銀行備有適當及有效的投訴程序。若客戶不滿銀行服務，可向銀行投訴。若客戶認為銀行未有恰當地處理其個案，可考慮向金管局投訴，局方會適當跟進。

銀行聯絡我，都一定會聯絡唔到

3字頭既電話我唔聽既

我估係因為HANG SENG 依家先比 HKMA check,
比HKMA屌, 所以拿拿臨cut account

唔會沒収啲錢嘅，戇尻！會匯去你嘅其他户口，或音俾張本票你…

因為銀行會有team 幫每一個客做regular review, 見到有咁大transaction，如果又解釋唔到，就會close acct

其實我唔明咁燥做乜

我久唔久就CUT 信用卡同CLOSE銀行戶口, 轉去另一間

根本銀行只會對新客好, 有JETSO係唔會益舊客

所以得閒轉下, 做新客, 不知多好

拿住560萬, 去第二間開戶, 拿迎新奬賞同優惠仲好啦

駛乜咁勞氣....

畀銀行主動cut過，你以後都唔可以係果度開戶口。人地blacklist你。

互相啦, 我都 BLACKLIST 間銀行

我存入去, 係比錢銀行賺, 我係客, 為何要我就佢?

我都BLACKLIST晒支那既銀行架

你主動cut同比銀行cut唔同,銀行CUT既9成會落blacklist "DO NOT OPEN ACCOUNT"

btw,事主呢D擺明係問佢又唔答,銀行搵到又唔覆,就算覆平時都串串貢啦
而家你有嫌疑就會cut你,你自己唔去更新資料就自己抵死

拿住560萬, 去CITI啦, 有迎新

人地CITI無任歡迎呀

駛鬼受恆生氣咩

恆生服務又唔係好, 對D客又唔係好

咁就唔洗開 ？

所以我咪久唔久主動去CUT戶口囉

一黎拿迎新, 二黎費事無端端被銀行白痴地 CUT

個事主有喺鄉土銀行版開post，大家可以入去問佢

叫佢過黎連登啦

唔好

香土就留返係香土咪得囉

祝你好運

我不嬲都好好運

我只係唔明, 做客點解要做到咁低賤?

我無鄉土戶口嘛

因為對於部份人黎講，佢驚死人地blacklist佢

垃圾citi
另外定期存款個post先講緊citi個個客俾唔同息
有啲人普通戶口仲高息過citigold

近幾年銀行已經唔同晒，港豬仲以為香港係自由港，現在中小型企業匯十幾萬去外國買貨，銀行都查家宅咁查，時間同成本都上升，唔知係打擊洗黑錢定打擊人做生意

依家銀行查得好嚴
唔好話幾百萬 廿幾萬交易都可以cut你
銀行一定會打去問你有關交易嘅詳細資料
聯絡唔到你係會cut户口
又或者你嘅回應有可疑解釋唔到都會cut
甚至開户目的同實際交易用途有分別都可以cut你

身有屎?

睇你匯去邊啦

匯去中東、非洲, 係麻煩架

恆主以前都好多單比人隊爆成功洗黑錢啦
咁果d錢係唔係唔賠?
收左錢咪換第2間試下洗黑錢囉

原來賣樓個statement係咁樣顯示嘅

唔係 會俾返個客

關打擊廢淡咩事？

正常買樓筆尾期大數唔係多數都係買家開定張check係律師樓 點解佢e-statement筆錢寫係普通轉帳

同埋要證明筆錢係賣樓所得 直接拎買賣合約證明咪得 做咩拎張銀行月結單做證明

銀行根本唔會講咩原因
所以因為兩年前呢條數係佢自己估架啫
佢一定做左 d 銀行覺得可疑嘅事
但又冇聽電話或者冇合理解釋
一心以為大額交易先會俾人懷疑
超無知

係咪田土廳查唔到呀
留名等睇child燈仔跟車太貼

封信都無寫咩事
淨係話contact過佢搵唔到, 想拿info拿唔到所以要close

邊忽話賣樓入大數所以CLOSE

銀行咁多客戶
做嘅野其實都係流水作業
冇必要針對你一個
同埋肯定唔係衰一次就判死刑
都幾肯定係佢冇聽電話
一係on99 裝左 d block 電話 app

佢唔俾 proof 邊個知

香港取消戶口之前都係報左驚先
警賊同意先會取消
尾數會俾個客拎走

呢個先真
銀行寧殺錯不放過

你唔聽電話解釋唔到
咪當係囉

電話搵唔到佢唔send信？

而家咪 send 左
如果銀行最後冇改變決定
肯定佢俾唔到 proof

其實冇規定話要用咩形式聯絡客人
你留得呢個電話 suppose 就應該搵到你
銀行亦有權終止同客人嘅關係
正如客人都可以隨時取消個戶口一樣

嗰日心情唔好咪注銷左你個戶口囉

有無蘋果條link睇下

而家send左 一send就話close人戶口
如果事主真係無聽到電話
一黎就收封信話要閂佢戶口
係人都嬲啦

你話銀行有權
係，銀行開戶條款係有權做好多野
但係咪要咁去安排先
咁差既client experience 都唔係做生意

仲要有人幫銀行講野 奴性重到呢

如果係賣樓所得，咁應該係由律師事務所出的支票入帳，大陸樓買賣就會有份紅頭文件。

俾美國罰到怕

你句利申做乜鳩

關奴性咩事
講道理啫
好多人都覺得銀行要點點點服務佢
但其實佢地有冇諗過佢有咩錢俾銀行賺先
最簡單嘅信用卡
有幾多人係會自願俾年費？
冇積分賺你會唔會用？
本身買賣嘅行為都係互相有利益同責任
如果用恩主心態
咁你又同 d 蝗黎香港消費當自己大爺有乜分別？
再講 如果牽涉洗錢問題
銀行會報驚
有錢客都會照 close

唔聽電話/一聽到銀行即cut 好正常
多謝班cool call柒頭

而家輸左先屌銀行

真係以為自己咩大客咩

講道理
講道理就諗銀行個處理手法係咪講道理啦
明明有地址可以send信問又唔send淨係打電話
一send就close account
有心既就應該用不同聯絡方法去搵事主
咪扯開話題咩信用咭年費恩主
全完唔關事

溝通唔到

銀行連聯絡記錄都比唔到
你覺得邊間銀行既系統可以咁廢?

又唔撚聽電話
寄份cdd 畀你又唔撚做 唔撚解釋
Close 你戶口咪close 囉on9小姐

比人CUT戶口架話你係其他銀行都好難開戶口

不願面對

邊度講佢唔做CCD?

搞笑，緊係無做/做唔到CDD KYC 先搞成咁啦，依家打電話多數都一齊出信既

無撚有錯
一定有rm/backoffice 既人phone call
再加寄信
收到唔撚做/唔交足料 想怨邊個

但佢話銀行提供唔到聯絡過既紀錄

屌 原來係鳩估

呢個回覆就識野啦
Law firm入幾大都好，都唔會覺得有問題啦

加上以前做rm背景，財富來源都唔係問題啦，咁點解會收皮呢？

KYC唔係開戶口做咩

有trade record,條數岩係無問題既
香港現時無規管crypto currency

利申：用恆生買bitcoin 未有事

睇呢個post就知港豬好多都幫財團講野啦。越睇越好笑

威lor、型lot、疊水lor

正常人先唔會聽呢d spam call。

你唔係會聽下？

除時合約都冇
仲要有個差額係到
銀行絕對有權過問錢銀野
仲有防洗黑錢機制

今次呢個好可疑

洗黑錢關既戶口，係會報上相關機構
之後一線小小既行開完一排check到你on list都會關q埋你，甚至開都開唔到呀 醒目仔

所以搵呢樣黎玩鳩班ig shop其實唔錯
利申 都覺得銀行on9 我買賣crypto要問我筆錢拎黎做咩

唔關事既
大筆都問架啦

如果呢個客真係好多生意比個rm, 個rm 一定阻止銀行close 佢acct la, 好明顯無生意比rm la

如果Rm 有權決定取消邊啲戶口就正

AML話cut RM邊有say
不過呢啲題外話啦
重點係恒生處理手法
如果真係好似事主咁講信都冇寄過去問佢
一黎就close人戶口既話

如果有生意，有rm 跟，一定係rm 通知佢，而家佢話無寄信問佢，即係無rm 跟開，即係無生意比開銀行同rm, 隨時根本係個客平時麻L 煩開，又唔見多生意，RM 嬲嬲豬，舉左上AML

肯定連3pay 8都無買一份啦

個個戶口有RM咩
普通retail acc邊有專人跟進

有5.6m 係戶口 唔做Prestige 都係preferred la?

點會無原因。一定有
基於銀行營運及行政理由

唔畀員工出錯？

大把人唔想升級

理由唔講好正常啦，依家擺明係事主唔覆銀行啦，銀行一定會又打電話又寄信比足時間事主覆
依家間間銀行都搶客咁，你估真係得閒無野做exit個客咩

都係個句啦
講權利銀行開戶條款一定有權隨時停
問題係下下講條款用到盡乜通知都冇
咁既手法對客client experience 極差

講到尾。法律對消費者保障不足。

商家佬話點就點（你睇之前csl cut人約唔使賠錢仲可以叫人即刻還電話）

其實合約寫到明，簽左即係應承左，關法律咩事？

人地只係履行合約權利，呢啲叫合約精神

唔同意條款係可以唔簽，你係客又要公平嘅話你可以自己出份約俾銀行，人地肯同你簽就得，啲條款你想點寫都得

唔關奴唔奴性事，唔知你咩背景， 不過有啲人就係點極都唔明，覺得個世界欠左佢。

同埋條件係你開戶口/上台前已經知道，唔好賴人地冇講解你聽，唔通要人講一次刑事法俾你知先知殺人有罪咩。

講返呢個case , 銀行唔會咁容易cut一個人戶口，一個CDD/EDD係要做好耐，搵好多資料同埋問個客，如果個客唔合作（唔提供資金來源之類），銀行為左俾人罰錢（AML)，係會選擇同個客終止關係。

所有銀行都係跟HKMA 套野黎行，做少左係會俾人罰錢。

同埋cut之前一定一定會搵過個客好多次，如果你你唔聽3字到嘅電話，係唔關人地事，佢做左佢要做嘅野，due date 前report 返去，搵唔到個客，咁risk 果邊就會同compliance 傾，之後先cut account.

最後請睇野唔好咁短，唔係幾百萬無生意嘅問題，銀行係避免過億嘅野錢

利申：唔會覆post, 銀行RM

下，cut 戶口之麻，有咩損失？
銀行俾人罰錢既就唔係損失？
明知係蝕本生意都要同你做？仲有人做生意既？
咁把炮咪去第二間銀行開戶口囉，不過人地一定問資金來源 到時你咪照直答俾人close 左戶口囉

合約唔係大晒。

呢d咁既不平等合約係外國唔會存在。因為人地有有效既保障消費者機制。

你呢種諗法同支那果種「法治」無分別

香港真係好多明明身處低層奴隸，但事事由主人角度諗野既港豬。

用銀行服務都吹到係階級鬥爭

其實近十幾年大把人用香港ID 開戶口，一炮過入一千幾百萬等一排就去移民，以前西歐就Easy Money 唔柒理，到今日未開始做野囉。

唔關用咩服務事。

係港豬面對咩問題，往往第一時間都幫上層、商家佬、老細諗解釋。而唔會幫自己同類（因為佢地憑住咁去意圖提升自己，區別自己唔係同果班低層同類）

大把支那人一袋袋現錢拎落黎開戶啦。銀行咪照樣為左生意，幫班支那人開戶口

但呢筆錢最終係去西歐美國，家陣只係CIA/MI6 預早做定野（我識過官二代係HSBC/HSB 存幾百個都出唔到信用卡，我提佢MI6 實會Mon 住HSBC 。佢一去豆泥細銀行就乜都有。）

存幾百個點會出唔到卡？

咩鳩premier實自動送張premier信用卡畀你架喎。

好多on9話留電話一定要聽
大佬返緊工你會唔會聽3字頭電話呀
大部分工都係同銀行個working hour一樣架啦
會咁講個d 一定未出黎做野

原來銀行staff
唔怪得之淨係從銀行角度睇件事
話人睇野短視
不如話你睇野單方面啦

作為client跟本冇可能改到開戶條款
只有接受同唔接受
如果間間銀行都係咁既條款
即係唔駛開戶口
監管機構應該睇下呢啲條款對客戶公唔公平
因為小巿民完全冇bargaining power

你話開戶條件完全知道咪賴人冇解釋
咪玩啦，你做RM你真係有解過條款俾客知？當然客唔睇就簽佢都有問題

而家係銀行俾唔到證據有搵過個客
電話搵唔到寄封信去問有幾難？
佢有做呢一步根本個客冇得怨
搞到見報只可以話銀行處理手法有問題

係咪working hour都唔會聽3定頭電話。

佢註銷你戶口唔彈番張餘額票俾你? 如果退番銀俾你 你吹佢唔脹格
有不明錢銀走黎走去 銀行係鍾意就鎖你戶口取消你戶口架啦
第一日做生意?

因為資金來源不明。佢去左東亞定乜鬼就乜卡都有。

班垃圾，人地打比佢 就以為推銷電話，聽左人地電話又唔合作比證據，以為自己9up就得
話取消戶口先來緊張，投訴
仲有成班人民幣炒家
賺果少少錢幫人洗黑錢
而家啲銀行開始提存限額越來越細
甚至某啲銀行一入人民幣現鈔就收手續費

咁又係。有一筆560萬賣樓既錢。真係相當可疑。應該唔好同有樓宇買賣既人做生意就岩。

人民幣單野，不如話支那搞亂香港仲好。

一涉及支那既野都有破壞無建設。

但又開到saving存幾百個

人地就講道理 你就耍無瀨 垃圾廢青

又想賺人錢、又驚死。

事主係不滿唔問佢拎資料
俾左都可疑就死得甘心命抵啦

係係係。

依法辦事、法治社會、

（唔使理權力不對稱、亦唔使理條例本身合唔合理）

廢中廢老最鐘意

人地唔撚想同你做生意呀，照條款cut你咪cut你，使問過你？

呢個真

恆生同事你好

係啦，全世界圍住你條仆街轉！ 有權利冇義務嘛

其實仲有好多方法聯絡人
sms email 再出埋信都得啦
大部分cs就係打幾次唔聽
入file 出信 term你 完
根本係0服務態度

小弟做一間美國嘅國際匯款fin tech
日日都有人因為搵左佢幾次問佢拎proof 無人應而block 佢戶口

呢d咪係「服務」lor

簡單講就係唔志在同你做生意

可以咁講，但我地都係有合理懷疑先會咁做

否則個戶口係有任何非法交易，真係會比老美政府罰到執粒

你知唔知有人洗黑錢
間銀行都有責任
會比政府告嫁
一定要證明到有盡量去防止人洗黑錢

咁講啦，如果個戶口係李嘉誠既，你唔會打幾次電話無人聽就cut人戶口lor。

係d細雞客你地咪唔志在lor

而家唔係話銀行唔應該check transaction唔應該cut account
而係話佢打電話搵唔到
信又唔寄email又唔send去問清楚
一黎就cut account個處理手法唔好

睇下咩客啦。

大把錢畀你賺，又買基金又買保險果d，你咪搵到佢答你為止lor。

無錢畀你食果d，是撚但叫hotline 打個電話鈴兩下無人聽就即出信。

係咁現實架啦，下話。

都可以咁講，不過如果真係查到係黑錢
一樣要凍結左先

假設佢真係ofac related
李嘉誠都無面比，因為真係即罰番100幾十億

你又知佢冇？
上次個單茶記腦細 私人戶口做商業野
比人凍結戶口
仲夠膽死上新聞

基本上佢話乜乜銀行打黎，我已經即cut線。

9成都係sell野

一個搵開幾萬的人
突然轉入500幾萬
電話又打唔通

有d憤青仲好意思話銀行錯

商業野

下下，笑死朕。

你上ebay、carosell賣野，記得開個商業戶口收錢呀。

叫條友查下小熊來電紀錄再講

佢出糧入貨都用私人戶口
有乜計

你有無賣過樓？

大把人平時一萬幾千人工，賣樓果下幾百萬，有幾奇？

你on9完未

你十單8單正常唔撚理你
但日日都n單比人block硬

叫銀行唔好打咁多cold call warm call先啦

又冇留言又冇信又冇email
打幾個小熊會block既電話

咁你真係要舉報晒所有ig shop啦。

我真係唔信果班人用商業戶口收錢

銀行一定問,你唔答關人撚事
我試過有大交易果邊都打比我核實

底層就可以唔講道理咩，同埋港豬最鐘意乜都投訴

你有冇買賣過樓？
樓宇買賣邊個夠膽唔經律師樓？
入帳 寫住律師樓戶口 仲西會查你咩？
扮到買過樓咁